幫手 文宣

小弟想幫手修復翻連儂牆 有無人可以幫手send翻最新既文宣比我

入tg group lah

感謝

好 唔該晒